{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018387",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 송파사거리점"
    },
    "text": "当カフェは駐車が不可能であり、営業時間は火曜日から日曜日まで毎日08:00から21:00までです。 カフェへのアクセスは、地下鉄8号線の松坡駅1番出口から蚕室方向に徒歩7分の距離に位置しています。 メニューとしては、カフェアメリカーノが4,500ウォン、カフェラテが5,700ウォン、スターバックスドルチェラテが5,900ウォン、キャラメルマキアートが5,900ウォン、カプチーノが5,000ウォン、カフェモカが5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカが5,900ウォン、コールドブルーが4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドは6300ウォン、エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は火曜日から日曜日まで毎日08:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェは松坡駅1番出口から蚕室方向に徒歩7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューにはどんなドリンクがありますか？",
            "answer": "カフェのメニューにはカフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、エスプレッソフラペチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェのカフェアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのスターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのキャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのカプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのカフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのコールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーの価格は4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのアイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのマンゴーバナナブレンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドの価格は6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェのエスプレッソフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノの価格は5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 660
    }
}